
2011-03-05T17:53:0Z
kultur-sanat
Ira levın'in yazdığı 'ölüm tuzağı', usta sanatçı mustafa kurt'un yönetmenliğinde sahneye taşındı. Bursa Büyükşehir Belediyesi Şehir Tiyatrosu'nun yeni oyunu 'Ölüm Tuzağı'nın prömiyeri Tayyare Kültür Merkezi'nde gerçekleştirildi. Sanatseverlerden büyük ilgi gören oyun, 10 – 11 – 17 – 18 Mart tarihlerinde saat 20.30'da; 12 ve 19 Mart Cumartesi günleri ise saat 14.00'da Tayyare Kültür Merkezi'nde izleyiciyle buluşacak . Amerikan Edebiyatı'nın korku ve gerilim yazarı Ira Levin'in yazdığı ve Hale Kuntay'ın Türkçe'ye çevirdiği 'Ölüm Tuzağı', usta tiyatrocu Mustafa Kurt'un yönetmenliğiyle sahnelendi. İki perdede izlenime sunulan oyunda rol alan Ertan Akman, Nilgün Türksever Görgü, Altuğ Görgü, Nihal Türksever ve Murat Liman başarılı performanslarıyla sanatseverlerden tam not aldı. Para ve şöhret tutkusunun insanlar üzerindeki etkisinin gözler önüne serildiği oyunu ilgiyle izleyen Bursalılar, oyunun sonunda sanatçıları alkışlarla ödüllendirdi. Büyükşehir Belediye Başkanı Recep Altepe adına Başkanvekili Atilla Ödünç ile Büyükşehir Belediyesi Kültür ve Sosyal İşler Daire Başkanı Hüseyin Koçak, sanatçıları çiçek vererek tebrik etti. 5 48 7 0
